{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13737&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사하라관광호텔"
    },
    "text": "この宿は空港とバスターミナルが近くて交通が便利です。 また、済州市の有名観光地やグルメ、見どころ満載の伝統市場が近くにあります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 ミネラルウォーター2本とお荷物のお預かりサービスは、お客様の特典として提供されます。 コーヒーショップは9時から午前2時まで営業しており、調理は客室ではできません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプを保障しない商品はチェックインの際に割り当てられます。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような交通の便がありますか？",
            "answer": "この宿は空港とバスターミナルが近くて交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、ミネラルウォーター2本とお荷物のお預かりサービスが特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地やグルメがありますか？",
            "answer": "済州市の有名観光地やグルメ、見どころ満載の伝統市場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では調理はできますか？",
            "answer": "コーヒーショップは9時から午前2時まで営業しており、調理は客室ではできません。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿は未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保証されますか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプを保証しない商品はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 398
    }
}